考左1A牌，過左1年P牌，有咩二手車推介

考完個牌都未渣過，有d淆底，又唔識車
budget 5-6萬到，有咩推介
一般坐四個人
最好講埋幾多年車同評價

廢牌又加上雪櫃牌 公路炸彈

H-Xplorer HX302

Jazz/fit

Jazz 2012

補幾堂鐘先

揸出街都照掛返個P啦，早少少等人避開你

考A牌者一律建議搭巴士, Thanks

都要比人學習既
個個一考到牌就車神咩

連登仔個個唔使學都識揸車架啦
個個都慣性飄移入彎

咪臭係，我都知考1a無棍波咁勁
但我都叫1 take pass呀
唔通個個p牌唔俾渣車咩

有無話幾多cc

個個都推介jazz，但上網睇評價話好細力，上斜都唔掂

你估你車手咩一嚟咁大力你個雪藏仔控得住咩

點睇1a都要考幾次既人

如果架車夠力水，我驚你一起步就隊人地屎忽

Jazz 2012 得1.3L，要Fit水貨先有1.5

你揸GTR你死咗啦

okok

無眼睇

Sx4 6氣袋。應該唔會死

Ae110

搭地鐵唔該